你地咁多人 咁係咩職業？

sbt

簡單一句，有春袋揸定唔揸？

唔係簡體字會更好

貴精不貴多

見到簡體字都唔想睇落去

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定